有冇人領養啲流浪貓，隻貓養左成個月都唔俾人掂？

隻貓仲係好驚人咁，明明已經係佢面前日日餵佢食野飲水，一行近佢少少佢就會即刻走人
有陣時行快少少過佢到，佢就會開口露牙咁想攻擊我，可以點算？
平時都會同佢玩下拋魚仔，佢會係咁出抓抓住條魚，都玩得好開心，但點解佢仲唔信我咁。。。
係咪依一世都同佢親近唔到？

慢慢嚟 唔急得

我就話識左隻貓一個月，我男朋友養左佢成年都係咁。。。間唔時仲會出抓抓我男朋友同想出牙咬佢，其實隻貓諗緊乜。。。

佢可能比人蝦過 有唔開心回憶
比多d你既氣味佢
例如你著過既衫放係佢休息既地方
儘量用低姿態同佢溝通
學下貓斬眼

我有隻養左4年, BB仔到而家, 永遠一見到我就掉頭走
一日裏面都摸唔到佢一次
佢仲要晚晚訓床下底

咁應該係你地臭
或者隻貓真係咁臭脾氣

咩野係貓斬眼

呀呀呀呀 我個隻都係咁，最鍾意一隻貓係梳化底過
我一個月都摸唔到一次

一開波入屋有冇搵籠困住佢幾日等佢習慣下環境先?
睇D 貓群係咁樣講的 (好似係)

陪下佢幾粒鐘

我個名

有呀 困左兩星期佢先冷靜啲 先放到出黎，而家日日好自由亂咁跳，最鍾意僕係地睥住人。。。有時覺得佢當我係佢件獵物

一放假就成日係屋企陪住佢架啦，但佢成日"李"埋

你試下比D好野佢食
用食物買起佢

聽過有巴打隻貓，成世都咁cool，有d貓真係似同屋住但唔會睬你，性格黎

成日俾！又魚乾又罐罐又CREAM（全部指明FOR貓食）

有FD話流浪貓仲有野性，同家貓唔同，諗諗下又係

青頭仔係咁

食緊野個時行埋去佢會唔會唔食走人？

先一個月 朋友隻貓養左半年先比佢抱一抱

會，去廁所都會，行近少少即走

我就一個月，我男朋友對左佢一年

佢平時響邊度訓? 會唔會留響有你哋氣味嘅地方, 例如床同梳化

買左棵貓樹俾佢，佢唔會訓床啦。。。行近少少都走呀

THANK YOU巴打，今晚試下拎件衫俾佢聞下

街貓係出面生活過 對好多野都有介心 唔掂得又唔痴人, 你比野食佢都張牙舞爪咁恐你 我見我朋友個隻就得咁 半年都唔掂得又唔抱得 剪指甲都無可能咁濟 養之前真係諗清楚自己搞唔搞得掂啲街貓 唔玩純種貓咁易相處

養緊隻野貓剩係驚陌生人同驚門鐘同開門

完全一樣呀⋯⋯

你就好啦，唔驚你已經好好

因為聽好多執貓經歷話養一排佢就會痴你，知你對佢好唔係外人咁... 但原來隻街貓養唔熟，可能佢比較適合流浪既生活

煮撚左隻臭貓黎食

出世黎比你摸 ?

屋企人之前執到隻2個月左右既流浪貓
一開頭好瘦，好驚人
而家好鬼癡人，完全唔怕陌生人，一坐低就跳上你大脾到

以前隻貓細細隻已經好惡，
養佢頭幾年，
摸佢會好唔耐煩會挖人同咬人，
完全唔畀抱
大咗就叫痴人啲，但都係唔畀抱，
繼續都幾八厭
係到佢老咗，開始溫馴啲
開始識扒係我度瞓同扭我摸，
仲會朝早叫起身，
夜晚提我瞓
隻隻貓有唔同性格，
慢慢嚟啦
佢都走幾年
講起都有啲掛住佢

屋企係咪好空曠整齊一眼睇曬咁？

如果係的話街貓會覺得冇安全感都唔出奇

放整亂少少兩個紙皮箱之類俾佢有位自閉

或者簡單少少當佢唔存在 直行直過 唔好得閒望住佢又搵佢咁

睇下過陣會唔會好些少

你隻咩色 黃色就仲有得救
紙箱一定要有
用收據紙揸成細波波同佢掉下（我大佬好鍾意
唔好困籠極唔鍾意

唔係呀，已經買左貓樹俾佢訓（入面有間細屋）
仲用紙皮整左間屋俾佢自閉
佢間唔中都走黎走去換位自閉

買左粒泥波波俾佢玩，成日聽到佢夜晚自己一個踢波

咁應該冇得救 睇怕都係性格或者有陰影

當佢唔存在咁睇下之後會唔會慣你係到咁啦

佢可能係出面經歷過啲唔開心 樓主要俾多少少耐性 咁先俾到安全感

等冬天

你捉左隻貓坐監 仲要隻貓好開心？

我兩隻貓都係驚我架, 養左4年幾啦, 不過我覺得最緊要比到個安穩既屋企佢就得了, 親唔親人唔係最重要

我隻貓流浪過一年半，養左佢2年半，依家仲係有人就跑入籠自閉，無人先敢出黎玩

依家會用零食引誘佢出籠，佢食完就幫佢梳毛同行一圈，之後又會入返籠訓覺

不過摸多啲佢又會係咁咕咕咕，其實好親人，但又好驚人，比多啲耐性啦！

佢會知道你愛佢架

不過啱啱帶佢返屋企個陣佢頭頂有一個圓圈位結左蕉，（個傷口似比煙頭整到）之後睇醫生同日日幫佢消毒，後來甩晒啲焦，個個位都生唔返啲毛白左一達，所以我地估佢有陰影比人蝦過先咁驚人

希望係咁啦

試下陪佢一齊攤係地下到呀
我之前都係咁 一開始帶佢返屋企都係唔理人 搵玩具同佢玩都唔理
之後有幾次同佢一齊攤係地下到互望 後幾日就過嚟撒嬌啦

等佢認你做大佬
平時食飯撚鳩佢一輪先俾佢食
等佢知你係米飯班主
玩個陣同佢隻揪，撳住佢無得郁幾秒

今晚試下！

佢好細膽架咋，一陣嚇到佢咬我